有無人用過香港寛頻個wifi管家？？

本身用緊個唔錯既router 用左兩年都無慢
但香港寬頻話送個wifi管家比我
有無巴打用過 覺得點 快唔快？

傳送門

垃圾嚟

穿透力差

垃圾來